朗拿甸奴巴塞官方所有入球(03-08)

無人理

扭到賤種主場迷都站立鼓掌
想問下美斯有無試過

依下真係經典

希古華話過就過

佢d 十二碼比人捉哂路
但個個都撲唔到

只有: sell ronaldo, buy messi

Deco曾經講過佢係比世一世二更有天份既人

足球因佢而睇

我著十號

因為哩個係入球精華

好鍾意睇佢踢波，華麗得嚟又實用，球感一流，用波用得出神入化，嗰啲乜鳩嘢拖舟完全唔係佢嗰班波

當年費蛇嫌貴無買朗癲算唔算人生污點

真正人球合一 朗癲

唔算 替代品牙朗筆錢仲未用完